其實super girls真係好正

愛情潛水
蓓蕾
有沒有我
一拍即愛
閨蜜專用

原來m club已經五年前
五年又五年
人生幾多個五年
對上一次追sg
已經2019年頭
年尾都有一次
但同hotcha
唔記得邊個
撞左
索性冇去
講真
人生其中一樣
推動自己生存落去
就係追星
推動自己
一年一年咁
生存落去
期待每年
年尾年頭
同d星過聖誕新年
個種感動真係講唔出
但唔係為左d星
係同自己慶祝
載歌載舞
祝自己聖誕快樂
同自己迎新
不過時間太快
歲月不饒人
唔知自己
仲有幾多年睇

我電話都仲有你講既頭三首歌

明知再問你 結果只有

有買呢幾首好鍾意jessicachurb都鍾意

好sad

佢哋啲歌真心唔差
尤其慢歌
雖然係跳唱組合
係咪冇機會再出歌？

睇怕就散